利狗買到沙拉,我表演食沙律食到全身爆炸

垃圾利用返ojo kent wilson呢d算鵪數啦

沙基利狗

又燈

狗也不屌

點樣可以可以食沙律食到爆炸？

你本身都柒撚到爆炸啦洗撚食沙律咩

手信牙屌你

手足

表演用屎眼食沙津啦

cos 有無留手信俾全谷

你早死早著啦

你先係

無留比中學生

買講馬個個莎拉

唔會爆了

食

利迷連簽個英超棄將都要燈

屎水仔

樓主食色拉未

我幫樓主頂，大家唔好再推

點樣食到全身爆炸

其實唔難，食到一定份量再唔比佢痾屎 封哂人體所有窿 等沼氣到達一定程度

TY BB

999

肯食未

表格岩用嗎

特登為左你上連登

留名睇表演

沙基利狗好波

push

樓主快d走
呢我幫你頂住

樓主唔好食

想睇

拍片

都預咗沙基狗走數㗎啦 推嚟托咩

挽留

爆啦

仲未死

佢改過名架

爆炸未

食左未

推

點樣可以食到爆炸

利之恥,走數狗

走數狗

爆炸味

不了，樓主食開屎 ，如果爆炸就周圍飛屎整臭條街

嘩無見咁耐咁撚口臭呀
我成身堆屎原來比你食哂

bomb

仲未爆, 咪走數啦

支持我妻

走數狗, 仲未撚死

.

..

沙基利：哈特斯升到班我呢世都係狗了

爆炸狗唔係費蘭尼

hi

究竟條垃圾走數走咁耐，仲夠膽衝出柒

連登仔唔追數 冇計啦

所以見佢一咁串就推番呢個Post

佢咁厚面皮 唔撚驚

以為自己燈到
果陣柒唔係小野

好想睇食沙律食到爆炸果下

狗食沙律
仲要食到爆炸

lm

推到樓主爆炸死

利狗買到沙拉,我表演食沙律食到全身爆炸

找左條數先衝出黎柒好無? ON9仔

根本沙基利狗同沙高係同一人,分身

仲出到POST, 又走數

食未

食啦冚家剷